<?xml version="1.0"?>
<signos>
    <signo>
        <dataInicio>20/01</dataInicio>
        <dataFim>18/02</dataFim>
        <signoNome>Aquário</signoNome>
        <descricao>Inovador e independente, o aquariano adora pensar fora da caixa. Se você é de Aquário, seu espaço deve ser um reflexo da sua mente visionária. Peças modernas, tecnologia e uma decoração futurista são ideais para criar um ambiente que inspire suas ideias revolucionárias.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>19/02</dataInicio>
        <dataFim>20/03</dataFim>
        <signoNome>Peixes</signoNome>
        <descricao>Sonhador e intuitivo, o pisciano vive em um mundo de imaginação. Se você é de Peixes, precisa de um espaço que seja relaxante e criativo ao mesmo tempo. Cores suaves, iluminação aconchegante e elementos que tragam tranquilidade são essenciais para o seu ambiente ideal.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>21/03</dataInicio>
        <dataFim>19/04</dataFim>
        <signoNome>Áries</signoNome>
         <descricao>Impulsivo, corajoso e sempre pronto para liderar, o ariano adora desafios e novas aventuras. Se você é de Áries, provavelmente gosta de manter as coisas em movimento e não tem paciência para esperar. Na decoração, ambientes dinâmicos e vibrantes são a sua cara – pense em cores quentes e peças que refletem seu espírito pioneiro.
</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>20/04</dataInicio>
        <dataFim>20/05</dataFim>
        <signoNome>Touro</signoNome>
         <descricao>Os taurinos são conhecidos por sua persistência e apreço pelas coisas boas da vida. Conforto e beleza são essenciais para você. Gosta de ambientes que tragam sensações de aconchego e segurança? Aposte em móveis de qualidade e uma paleta de cores suaves para criar um refúgio perfeito para recarregar as energias.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>21/05</dataInicio>
        <dataFim>20/06</dataFim>
        <signoNome>Gêmeos</signoNome>
         <descricao>Adaptável e cheio de curiosidade, o geminiano é aquele que adora variedade e mudança. Se você é de Gêmeos, precisa de um espaço versátil que acompanhe sua mente inquieta. Móveis modulares, cores vibrantes e peças que despertem conversas são ideais para o seu estilo de vida.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>21/06</dataInicio>
        <dataFim>22/07</dataFim>
        <signoNome>Câncer</signoNome>
         <descricao>Emocional e ligado às raízes, o canceriano valoriza laços afetivos e a sensação de lar. Se você é de Câncer, sua casa é seu santuário. Decoração com toques pessoais, como fotos de família e lembranças de viagens, cria o ambiente acolhedor que tanto ama.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>23/07</dataInicio>
        <dataFim>22/08</dataFim>
        <signoNome>Leão</signoNome>
         <descricao>Leão é o signo da grandiosidade e do brilho. Se você é leonino, gosta de estar no centro das atenções, e seu espaço deve refletir isso. Cores ousadas, arte imponente e peças que exalem luxo são a chave para criar um ambiente que faça jus à sua majestade.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>23/08</dataInicio>
        <dataFim>22/09</dataFim>
        <signoNome>Virgem</signoNome>
         <descricao>Prático, detalhista e organizado, o virginiano adora um espaço funcional. Se você é de Virgem, prefere ambientes minimalistas, onde tudo tem seu lugar. Invista em móveis com duplas funções e uma decoração clean para garantir que seu espaço sempre esteja em ordem.
</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>23/09</dataInicio>
        <dataFim>22/10</dataFim>
        <signoNome>Libra</signoNome>
         <descricao>Amante da harmonia e da beleza, o libriano busca equilíbrio em todos os aspectos da vida. Se você é de Libra, gosta de ambientes que transmitam paz e sofisticação. Aposte em tons neutros e uma decoração simétrica para criar um espaço que seja visualmente agradável e convidativo.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>23/10</dataInicio>
        <dataFim>21/11</dataFim>
        <signoNome>Escorpião</signoNome>
         <descricao>Intenso e misterioso, o escorpiano é conhecido por sua profundidade emocional. Se você é de Escorpião, provavelmente prefere ambientes que reflitam sua complexidade. Cores escuras, texturas intrigantes e decoração dramática são perfeitos para criar o refúgio que você deseja.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>22/11</dataInicio>
        <dataFim>21/12</dataFim>
        <signoNome>Sagitário</signoNome>
         <descricao>Otimista e aventureiro, o sagitariano tem um espírito livre que adora explorar o mundo. Se você é de Sagitário, precisa de um espaço que inspire movimento e descoberta. Elementos decorativos que lembrem viagens e cores que transmitam energia são ideais para o seu lar.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>22/12</dataInicio>
        <dataFim>19/01</dataFim>
        <signoNome>Capricórnio</signoNome>
         <descricao>Ambicioso e determinado, o capricorniano valoriza a tradição e a estabilidade. Se você é de Capricórnio, prefere ambientes que refletem sua natureza prática e reservada. Invista em móveis duradouros e em uma decoração que transmita seriedade e elegância.</descricao>
    </signo>
</signos>
